暴跌股有路捉，仲有咩好驚呀

【通告尋寶】

上星期五輝山（6863）中午前突然急跌8成半，小編真係戥買左既朋友心痛。咁究竟，有無辦法係暴跌前搵出先兆呢？

小編睇返最近一兩年暴跌股，包括恆發洋參（911，已改名為前海健康），樂亞控股（8195），漢能（566），同今次既輝山，發現原來個暴跌原因都關乎有控股股東抵押股份，抵押左既股票，無事就好地地，遇上波動補唔切倉，命運就好似佢地咁係咁先喇。

比多個貼士大家，抵押左股票既公司，好多時都鍾意出自願性通告，話比人知控股股東增持架，點解，哈哈，自己諗下喇。

所以，即刻睇清楚自己買左既股票，有無同樣情況喇👑

又宣傳fb

又比你發現

「比多個貼士大家，抵押左股票既公司，好多時都鍾意出自願性通告，話比人知控股股東增持架，點解，哈哈，自己諗下喇」

真心求解

( Show Blocked User - 碌檸檬 )

輝山出左通告講述抵押情況及其他澄清事項

萬一股價波動，比人Call margin 就大鑊喇，係咪👑

All in 啦緊係

即係出自願性通告，波動後call margin就唔會咁大鑊？但就呢度諗唔明

唔好講咁多
捉渾水 下一隻股
黎睇

咁1966呢隻神股未好危

因為增持股份作用係穩定股價
同時可令市場更有信心，令股價更穩定
良性循環

捉到就退左休喇，仲使打咁多字

1366 江南
今日新聞話主席增持
係咪危險

基本上支那野就多多少少都有昆你
買支那股只能買一線既

你條傻鳩個facebook講d野廢撚到Finance 101都pass唔到
咪再係財經台開埋D垃圾POST

支持

柒少陣好唔好，抵押股份要報DI 知唔知乜野係DI 呀

其實根據上市條例10.07列明，

現行監管條例未有明確限制大股東押股，亦不一定要向公眾披露，除非大股東在公司上市首年內押股，或上市超過一年後，押股貸款用於公司營運用途，才需要作申報。

有錯請指教， 手快分左3個post 出，

睇SFO 啦柒豆皮，問你知唔知乜係DI 呀